男朋友個ex揾返佢

男朋友同佢個ex girlfriend分左手半年，佢地拍左拖一年幾之後散左
佢個ex琴日突然揾返佢，仲去佢屋企揾佢
我男朋友驚ex做傻事，佢份人又心軟，個ex又有d精神問題
因為條女係大陸人，就陪佢上大陸1,2日，話令個ex唔好咁抑鬱
我當然唔想，但我反對又顯得好小氣好幼稚，好似會令佢覺得我唔信佢咁
唉。。。可以點算？
點先可以令個ex 唔好再煩住我地

咁都接受到

一齊上去，同條大陸婆爭撚含

接受唔到 但又唔知點算好

返去一兩日 笑撚死

將佢變做你個ex
咁佢咪日日陪你上大陸

放心 佢地唔會扑野

真心陪佢上去係個好方法

屌你

唔好屌我啦
我至少唔會陪個ex上大陸

但我今個星期走唔到堂

molamola

其實佢只係話過2日會上去大陸一轉，但冇exactly 講幾耐 自膠

點解會有個大陸女人ex?

因為2年前佢公司調左佢上大陸

做佢個ex

兩日可以有好多野發生

同佢講佢唔聽就分手 等佢翻去ex個到